 \documentclass[
	oneside,
    numbers=noenddot, %Keine Punkte am Ende des TOC
    toc=flat, %Flache TOC
    12pt, % Schriftgröße 
    titlepage, % es wird eine Titelseite verwendet 
    %parskip=half, % Abstand zwischen Absätzen (halbe Zeile) 
    listof=totoc, % Verzeichnisse im Inhaltsverzeichnis aufführen 
    %^enlargefirstpage,
    bibliography=totoc, % Literaturverzeichnis im Inhaltsverzeichnis aufführen 
    %index=totoc, % Index im Inhaltsverzeichnis aufführen 
    %captions=tableheading, % Beschriftung von Tabellen unterhalb ausgeben 
    %draft % Status des Dokuments (final/draft) draft hinzufügen zum anziegen 
    %%der zeilen ende
]{scrartcl}


%%%%%% Packages %%%%%
\include{packages}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\versiondate}{\today} %{30. November 2016}
\newcommand{\firstAuthor}{Johannes Hamfler}
\newcommand{\shortAuthors}{J. Hamfler}
\newcommand{\authorname}{\firstAuthor}
\newcommand{\topiclong}{Vergleich der primitiven Methode, Rabin-Karp und Wu-Manber als Multi-String-Matching Suchalgorithmen}
\newcommand{\topicshort}{Multi-String-Matching Suchalgorithmen}

\begin{document}
\pagenumbering{gobble}
\input{cover}
\newpage

\pagestyle{fancy} %eigener Seitenstil an hier
\fancyhf{} %alle Kopf- und Fußzeilenfelder bereinigen
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt} %obere Trennlinie sichtbar setzen
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt} %untere Trennlinie sichtbar setzen



%%%%%% Vorwort %%%%%%
\lhead{{\footnotesize \textsc{Vorwort}}} %Kopfzeile anpassen
\rhead{\thepage}
\lfoot{{\footnotesize \authorname}}
\rfoot{\versiondate}
\input{sec/vorwort}
\clearpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



%%%%%% Inhaltsverzeichnis %%%%%%
\lhead{{\footnotesize \textsc{Inhaltsverzeichnis}}} %Kopfzeile anpassen
\tableofcontents
\newpage % Neue Seite
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{#1}{}}
\rhead{}
\chead{}
\lhead{{\footnotesize \textsc{Verzeichnisse}}} %Kopfzeile anpassen
\lfoot{}
\cfoot{}
\rfoot{\versiondate}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



%%%%%% Acronyme %%%%%%
%\input{acr} % Abkürzungsverzeichnis
%\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%% Verzeichnisse %%%%%%
\listoffigures %Abbildungsverzeichnis
\newpage
\listoftables %Tabellenverzeichnis
\newpage
\renewcommand\lstlistingname{Listing} % Untertitel unter Listing
\renewcommand\lstlistlistingname{Quellcodeverzeichnis} % Verzeichnisname
\def\lstlistingautorefname{Listing} % autoref im text
\lstlistoflistings % Listingverzeichnis
\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



\newpage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}	
\parindent0pt % Keine Absatzeinrückungen
\parskip2ex %Absatzhöhe



\lhead{{\footnotesize \thesection \quad \textsc{\leftmark}}}  %Kopfzeile in der 
%Kaptitel und Nummerierung links steht
\chead{}
\rhead{\thepage}
\lfoot{\authorname}
\cfoot{}
\rfoot{\versiondate}


% % % Sections % % %
\section{Einleitung}
\label{sec.einleitung}
\input{sec/einleitung/einleitung}
\label{sec.anf}
\input{sec/anforderungen/anfoderungen}

%\clearpage
%\section{Allgemeine Anforderungen und Festlegungen}

\clearpage
\section{Algorithmen}
\label{sec.analyse}
\input{sec/rk/rk}
\input{sec/wm/wm}
\input{sec/p/p}

\clearpage
\section{Analyse}
\input{sec/messung}
\input{sec/messergebnisse}
\input{sec/laufzeit}

\clearpage
\section{Schlusswort}
\label{sec:empfehlung}
\input{sec/empfehlung/empfehlung}

\newpage

%%%%%% Appendix %%%%%%
%\part*{Anhang}	
%\appendix
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	

%%%%%% Bibliography %%%%%%
\newpage
\lhead{{\footnotesize \textsc{Quellenverzeichnis}}}
\renewcommand\refname{Quellenverzeichnis}
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{bib/rfc,bib/books,bib/techreports,bib/electronic,bib/articles,bib/github}

\end{document}
